二0一八年三月算唔算係標誌住一個時代嘅結束

首先有五毛狙擊手(戰神渣古)同關sir兩個巨人嘅分裂

今日又有重要性差少少但都好大件事嘅霍金逝世

歷史書一定會記住呢一個月

開始懷疑你係麻鬼鬼 ，得佢鐘意出呢d post

hi春日小尻頭

香港建國後會將3月11列作公眾假期